點知女朋友開始對你冷淡？

以前有心機覆你 睇都特別開心
依加覆得簡單 連sweet野都冇埋

以前去到邊都會睇緊你
依加已經冇咁實

以前同依加望你個眼神都唔同左咁
咁係咪已經淡左

借隔離個男朋友冷淡post黎用，因為我係掉番轉、感覺女朋友冷淡左好多，個種無力感好重

開個假ac溝下佢

之後佢就會飛你

我地分開下

識左幾耐
一齊左幾耐
識左幾耐拍？
如果識左3個月都冇，追左一個月都冇 就一齊。算啦好冇

佢如果有愛過你既
到佢冷淡左既時候一秒鐘就感覺到
唔識形容 但會feel到 就算佢扮冇野
啱啱經歷完 手已分

都唔一定嘅，我同我嗰個識咗幾日就一齊，就黎一齊五年了。

萬中無1 好多幾日一齊嗰啲好快冇feel

我識咗一個月而家6年大家都做緊嘢

其實佢冷淡，你會感覺到。

之前只係大家知大家係邊個，朋友都唔算，之後大家傾左2個星期計到發現原來佢鐘意我，就追左佢番黎，依家4個幾月，都係感覺唔到佢口中講既好愛我

我明，都有直接問佢覺唔覺得自己對我唔同左。我都有提出過不如分開，因為覺得佢唔係真係愛我。

屌 以為拍左好耐
冇嫁啦散硬嫁啦

開始少搵咗你 WhatsApp隔勁耐先應 愛理不理嗰種感覺囉

佢wtsapp仲表達到好愛你？ 你可以跟蹤下佢 睇下係咪有第2個

分手啦